勇武手足都話今日和理非

相信大家都係醒目仔 唔會受人影響
有人要衝既話就等佢自己黎啦
小人佢都唔走 大家知咩事啦
仲有 西環去都唔洗去喇
咁多防暴仲去黎做咩

推

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

推上頂

返到屋企了

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

今日辛苦哂

推上去

所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門

推上去叫人走喇 今日目標完成左架喇

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

推上去俾留低既人睇到呀

屋企要人

推呀

今日目標達成喇

推上去呀

屋企要人
be water

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊
帶頭走 帶頭走!!!